死多10個100個人香港人都係會準時返工

「姦完掟落海啦 無人理架啦」
「打撚死佢掟落樓啦 班港豬都睇慣咗」
依個係狗嘅心態，因為大家開始見到死屍就
「又一個...RIP...」之後幾分鐘就無咗件事

身邊有好多黃日日睇直播睇片
「好嬲好嬲呀 死黑警！」聽日繼續返工

點解可以每日有學生犧牲班大人都係坐係到乜都唔做？
點叫醒身邊嘅人，唔想直接屌佢地做分化撚...